岩岩婉拒左劍橋比我既offer。。。。。。。。。。。。

決定入hkcc 既associate in engineering

劍橋護老院

岩呀
HKCC世界第一
利申 三大

Don't FF too much

HKCC世界第一

幾大都hkcc啦，玩下ocamp

扮啦屌你

劍橋老人院？

係

我個名